金拱門隻App想點

唔怪得冇人用啦... 咁大間大陸公司，都冇錢請人？